美股認真討論區 MCLI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

連登活躍股票月結加權指數 (2月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

連登活躍股票月結加權指數 (2月份）投票結果：

1/ 有效票數：1392

2/ 成份股權重

3/. 連Core成分股 +成份股權重

4/ 今晚生效

西sir舊膠

連core廢老list把撚
全倉gme好過

GME棍落

8點咁快跌

305加150股

報數
依家-緊7%

8點直插

d錢番廢老股了

8點係時候LM先

Gme退一步極樂往生 進一步無間地獄
唯有連郡極樂靜土

8點神秘力量

YOLO?

老任大賺

真係落緊地獄

個市盤前咁龍 好似冇咩信心危機

AMD 特價時段？？

好似諗明左D野

財富交換遊戲

越睇d po越想allin
個邏輯好似真係駁唔到

石仔tsm均價幾多?

又升

心無罣礙，無罣礙故， 無有恐怖，遠離顛倒夢想

走牙

哇。回咗好多

西Sir膠唔係配股咩..
咁快又升返晒 未上車呀

SC
PC
CI
EV

AMD TO THE MOON

年輕人有冇諗過特價時段冇加倉

高位都跌左成10%喇喎

爭D漏左,今晚3大星

三中二

神奇膠

Gme得返批老散係度格劍

年輕人聽過扑金波未

彈咁快

留名

成交左261股炸 唔好比人fake住 高追先

銀號 上多d！

又畫塔

一隻白銀ETF可以搞散班散戶?

柒頭果好廢

真係wsb帶升

PSLV 無人玩
個個SLV

白銀都逼到空？邊個去空

回調完畢

12隻我有10隻

巴打intc打手到我認得

close short position
chase momentum
咩assets 都得啦

人類又回想起7連陰的恐怖

金....

BB爬得上嚟未

真係想棄果

連郡Intel勳章

關唔關支那禁塑令

GME

AMC仲有力過GME

MAXR做咩事
我啲SP點算

升左8%喎 你唔係未上車嗎?

而家先算回番星期五個倉一半跌幅

想接貨

1股gme hold到佢落地獄
贏就刀仔鋸大樹
輸都係幾百石

好想睇gme大結局 幾時有

我應該差 bb

bb

好彩上星期上左車

今鋪玩銀真係可能有d大獲

睇來大家對大市都充滿樂觀

SP 咪收錢 會有咩事

玩唔起

我都未上車

冇貨慘過含撚

唔係 宜家wsb張list度無silver呢個target 佢地普遍意見話係JPM同Citadel LLC打交但推落wsb度
因為silver屬比較重要既資產類別 如果wsb食左死貓有機會比政府搞個平台 甚至限制散戶交易
好似話Citadel谷silver 仲可以提升到救citron既機會 詳細無追得太細了

白宮插手白銀唔係未有過

但JPM唔係有成噸幾白銀咩 真係鬥得羸?

20蚊見

走去玩銀o個o的唔係蠢就係傻
銀背後係幾個大國家控制住
gme市值唔大就話玩到
銀點玩

YES 一早就應該升了 比大戶聯手壓價壓到傻

潮退了裸泳預備

商品同股票兩樣野黎

Cciv有冇船長

差啲chok 走我

聽過jpm係莊
但如果爆上咁jpm會大賺

目標幾多

P8

趁半導體週期抬高賺錢

上個post變成人台，今晚凍過水

短期40+,中長期100+

咁仆街 一陣佢又扑金波

100蚊

扑定先就唔怕啦

而家20B GME都推唔上, 唔好講Sliver, 冇可能

首選tesla成個星期都升唔到10%

confirm左merge未? 最後唔中咁就仆街

911？

唔知今日爆未
如果未爆佢地又要睇多幾日市冇覺好訓

如果散戶/wsb之流就無可能 而且JPM的確都一直係最大holder
但Citadel既silver holding都唔細 佢既silver holding同財力要打要造成震盪唔會太難

大家一齊跟我Shout
CCIV
CCIV
CCIV
Merger Monday

屌 洗唔洗咁早扑定

哈里發塔隔離

都係賭
人生太短出手要更大

$1000

門巴唔好GEL,你隻雪櫃仲歷歷在目

yolo左

無錯 工業金屬 軍工 晶片半導等 可以話戰略性資源黎

Gel定

比返10蚊囉 計好risk都唔錯既
雖則依家都24

INO
breakout pattern

對手係大工業國+超級大戶 想複製gme事件幾乎係0機會

負嘅話我實物交收都得

怎樣才算忠誠的遊戲驛站（GME）股東？

捉緊鬼 唔阻佢哋抗爭

咁環境都唔大賺就drop to zero啦

GME以外全部都喺廢老股

媽!好龍呀~

呢隻垃圾

炒股都要講忠誠

冇著泳褲啊

13

原來好多人都高位接咗貨
Avg. 300-400

鏗鏘集個位ching?

330入左一股食花生

GME佢地目標唔係賺錢 所以跌到0蚊佢地都唔會輸

Gme post 好撚似果陣282

GME跌一波大肯定會跳返上黎, 因為3XX short左既要平倉

放左佢啦
我拎去五星酒店staycation 唔好？

個個而家全世界都知佢收埋係邊

到而家都仲未到家鄉,呢隻仆街黎

喂 我聽聞你地等睇人仆街喎
做咩咁仆街

CCtoy全面入場 好多巴打會離開

唔係掛，有啲咁既事?

堅守這個POST

YES 逼空白銀真係講就易系列 人地持有過億安士實貨 而且其餘頭五機構都係白銀充裕
supply咁充足既情況下short squeeze to the moon 真係無咩可能
白銀被嚴重壓價 你知我知單眼佬都知 但唔代表散戶short得郁
GME都係天時地利人和先咁岩發展到d意外情況 結果會點仲要未有定數

係呀 吹咩 ?

一股我覺得冇問題
但有人all in真係笑左

我諗多數人都係正常討論緊先會想入黎學野
唔係長期叫春

乜買股票淨係為咗賺錢咩

咁串既而家依d人

ipoe入唔入得過

人哋另類啲

周街都係呢啲人 咁點呀 ?

借問邊度有貨借

郁到白銀就嚟多次三月股joy

公海仲多啦講真

其實呢度幾和善

GME肯爆炸未，入左一股燈佢

接受到個市升得佢跌就可以入..

屌你呀

個post難搵左

最多都係撚下白蛇

同埋村長

白銀breakout pattern

密切關注緊,邊有望人仆街

呢度避世區黎

phun 有冇人睇好

個語氣好有型

美女區孖寶

到你地賣股票個陣咪到接你手個個仆街囉
你覺得跌先會賣既姐 即係你明知接你個個會仆街都仲要賣

邊到有型 個句做咩咁仆街 霸氣盡失

呢兩日正常番好多

我都係聽人講咋 想問邊度有貨借

因為冇波台狗

升翻曬禮拜五跌嗰啲
sh派又然

有都block晒

Gme股神駁唔到

所以一定要不推文 一上熱門就煩

最近多左好多怪人

我賺夠 俾d人賺下

啲人PSAC 賈躍亭老千股都夠膽炒嘅

盤前爆左上去
睇條毛

無啦啦一個下晝爆幾個po

有冇師兄有pltr, 點睇

望佢唔跌穿星期五個低點

追唔切

仲有咩可以討論？

一堆財演幫佢推PSAC

其實我上波台多 d

all in

之前跌都唔上車

Full time trader

好耐冇見過veri咁龍

門巴cciv大船

牛牛好似壞壞地

I’m ready

呢期veri好勁 輕微穿左MA10 only

冇位加，25蚊買左少少

Moon etf勁撚過契媽
阿木....廢柴

扯左咁多日旗 點知佢一日就回調完

moon有nio plug嬴撚晒

nq頂唔撚住喇

37 38 呢個位可以小注 test左兩次

香港人最鍾意睇人仆街 依家先知？

年輕人有冇諗過強勢股配股代表咩

咁快又上翻去

要走鳥

50快到了

用住支那牛牛講手足

想知

不推文先

依家上車都唔遲

好

笑撚死

佢之後有可能出coin

所以我咪入睇你地

點做到

😂果一股

好似流流地

屌你NVAX又10%

NVDA 可以妹幾耐

想問下呢到有無巴打join左雷公會員

原來Tsm有快閃優惠

見到咁升法好想加返倉 但係又覺得未跌完

愛國小粉紅仲唔ss微博

有冇人留意到頭先呢個時間大部份股都有個大成交？乜野事

我都清左倉, 等二月下旬再算

上星期冇加 今個星期唔隨便追

又變番gme討論區

GME 其實仲有幾耐可以玩

你想人點答你

其實已經冇野玩

8:01應該有人被斬

而家仲有D咩股趺過龍,抵撈上?

差不多啦
你都係等睇人仆街啫

玩撚完

我而家呢份

但會自爆唔答

Y so mean

一樣, 不過星期5開市一陣清, 未有收市趺咁深
而家差唔多回返賣出價
希望2, 3 回返D再入
最好9月咁大回調

BOB叔倫敦新屋 嘩屌靚L到 我如果當初有買GME 今日我都租得起

我都想快啲散 唔係想睇人仆街
係想知個結果

好多股都同一秒出棍

準備盤中___

如果有勇氣玩
290-320呢d位
睇下有冇得執都得既

岩岩睇左,如果我有gme直頭買左佢啦

volume爆升

今日好似唔見忘巴上黎gel tan

升咁多

忘巴要踩住新人嚟gel
今日乜都升，不了

講左3個禮拜
530以上就好放
換tsm

多啲人一齊發達

忘巴三次不認tan

銀號有d想賣減一半

Sor囉

對唔住囉

數字巴

有無人有玩三國志戰略版?我係70號server桂陽
佢D廣東話配音好有親切感
準備回城,收兵

我係新手

又撚禾

South bank連傢俬
保守估計都6萬hkd一個月

一樣..
molamola.. 我D Short Put變廢紙啦

個巿強到完全冇力跌

個市唔夠龍 好驚閪冧

出現了

呢班人係咪打工打上腦

幾十萬大灣區學生

出現了 千升訊號

公司夾我清假 呢個星期都唔洗返工
訓到啱啱先醒

升返 係咪無事啦

一次過比1年咪72萬

佢份身家租到佢死都未用得晒

終於今晚個市正常少少

摩斯密碼版呢

數百萬當係碎銀

PEIX 改咗做 ALTO ?

Bob叔濕濕碎啦

依家啲學生咁疊水

DXY龍龍哈

無錯
賣哂香港野走大把錢

今晚

唔洗賣都大把錢

但佢話好多地方都20/30%off

60萬啫

Backwardation short VIX...

有D膽心澳巴安全

TSLA棍棍 I AM READY

old news...? 又係呢招

誤人子弟好爽 想做

上次coco睇曼城apartment 頂層都好似係2萬港紙到 倫敦都係貴少少砟化...

會俾人Condemn 社會寄生蟲...

可能平左倉

咁同mini有咩分別

曼城同倫敦zone 1-2差好多
仲要bob叔果棟靚野

佢片入面 都話 個價壓得唔低
俾業主即刻拍版

係FT入咗啲股 今日睇冇曬record
明明之前見到曬交易成功 又見到持有左 偷股

上到540，又落返510

又 binc

之後就上200

mini賣得差,se又有touch id真係無撚敵

仆街自己真係好撚窮

打錯，TA黎

呢個盤應該同bob叔果個9成似

咁撚抵, 屌那星
499美元

仲龍得好勁 相信唔會好似星期五咁

屌你咪燈明顯係特登

size係XR refresh版, 換粒cpu 加個touch id

租都68xx鎊 計埋d雜費 管理費咪成7皮幾個月

仲未肯落

一撚樣

Material ETF買XLB定XME好
定買個股

冇咗架啦

Se 正
條女問我真係唔要 12 做生日禮物
我話不了

單位數all in驚閪
財自靠bb

美股幾時轉番夏令時間

食過翻尋味

Council Tax應該都唔少野

跌太多 自動幫你平倉

盤前好清倉 一陣就有平貨撈

用d 錢黎買$SE仲正

連我個buy order 都冇左

£6,825 當係原價
還價就算低 20% 都要 £5,460
加上其他雜費 ...

我認我窮

GME幫到你

想問佢養唔養狗

堅守住頭半個鐘頭唔做trade加睇下今晚企唔企得上MA20先決定入唔入貨
較0455鬧鐘先

其實限左冬令又冇乜野, 返工時間4點都唔得閒睇盤

但夜晚十點半先開
睇得一陣就要訓

應該都4-5萬起跳 不過佢舊年應該都執唔少 佢成間基金公司去搵錢

真係轉勢要追貨 唔差在果幾個鐘

相對早一個鐘訓覺

美國時間3月14日

識自己去廁所，好乖架

雷公星期日話要均線轉跌勢,最好就係拉多一下上去先

波巴 TO THE MOON?

呢度傳統黎架麻

反正開盤都爆上
差幾個鐘頭真係差唔到d咩

間中會瀨屎但會自己奶翻

聽講佢走左了

太重口

一陣開盤 比大莊壓一壓再吸炒下情緒

Hi Angus

crazy

食屎狗係咩玩法

100% related

無留意，新仔睇唔到幾多隻

狗係會食屎架

Angus

who say?

我地係provide liquidity
助養broker

我買左mini 都好掛住 Touch ID

anal

有無限帶幾部?

Apple is global warranty ?

CLS 一有風吹草動VIX上撚左天
上個禮拜D VIX爆到已經唔合理好似股災咁
估唔到係有史最癲

>50MA股 少左好多.

睇路

今晚TESLA領軍大家話好不?

bob叔份身家黎講 呢d真係散紙黎

幾時既事 ？ 唔會又攪到gme咁下嘛？

上返900未

準備等開市，終於有美股玩了

有冇人知個shiba咩事
喺fb見到個廣告 啲人cm話佢偷圖

PAPA表示過下星期就到

since last Thursday

盤前妹到咁 一開市準備爆升

其實美國依加一日打1.5M vaccine on average
NVAX同JNJ都申請緊
理論上好快有herd immunity
或者美國黎講既舊應該好好多(mall, restaurant)
點解未見到相關既反彈

開plan賣料收會然

好似shitron母公母揸住好撚多 slv call

今晚似係比美股玩

Nov 2020 priced in la

之前特價無錢入多d

咁而家個市真係癲癲地

係！？ 完全無留意....

一有消失已經price in左
如果真係批每次都爆落

邊度睇

跟石仔去耕田

就開市 龍軍氣勢好強勁
淡雞又要縮返埋圍爐

貧窮限制左我

係執石

上年我地有個買FB call 一晚好似執左40幾萬usd 問題佢買的錢 唔驚輸哂

準備買uvxy

龍龍哈

社企 好有良心, 支持

\
賺少少算

佢呢句實在太語出驚人

美股認真討論區 MLX

忍左星期六日好耐 要爆了

Tesla to the moon 🚀🚀🚀

我返工既目的就係唔想返工

開市一個鍾內係最後逃生門, 醒水喇

開盤就會跌

睇來你真係幾嬲

原油爆升

依家醫療科技好左咁多，有100歲唔出奇，要搵d有意義既野做下

銀就到30$

屌死淡友

同D人去玩BITCOIN一樣 幾十萬單純當玩下
有時真係窮限制左我地想像........

唔洗交稅已經好好啦
我地呢啲慘到要比錢港共買子彈

龍到清倉派敗走

winteronfire巴
早就財自左了好似

太陽神應該都會叫救命

美女盤後收市
又到自己開工
咁勤力啲錢比你賺哂

tsla到底係龍係蟲

牛熊巴

前幾個月9x蚊入定MAR

Feel到一開市閪冧 清少少先

27.6

硬係覺得bull trap
利申重倉裸跑緊

白卡四號？

貼多次比咁多賭撚

vix冇點跌 但指數升

NXP

美匯都抽升

白蛇幾時先番到黎救市？

準備滅世

AMZN

今晚唔見左暴巴

咁快又pins...呢3個月過得快到

我都專登開左黎睇一睇, 以為升到29.xx

希望綠翻晚

要突破了嗎?

amazon必勝

pins會戰勝歸來

Stonks only go up

話口未完

SNAP PINS U

成班話滅世就知要千升
滅世你唔會知
一開市等睇千升

我要拎返一月果啲

達陣

個時間錯左

XM IPO左無人講?

TO THE MOON

蟲 依家無人玩tsla呢啲廢老股

今晚好龍

gme落300

得佢跌

龍到

西sir膠又救全倉

個市強到

GME 又話SH d 戰友呢？
唔係諗緊3幻定6幻走？

Gme散水
其他全升

冇跌既力量

KOSS日日熔斷

上緊3幻啦,俾d時間啦

挑戰到熔斷世界紀錄未
日日10幾次

個市龍到 得GME股神輸錢

VIX趺到地核好冇

屌隻SQ又想轉燈

股災呢

AAPL = 永遠既垃圾

Gme
I say one two free fall

呢個星期習慣左個市大上大落，之前果d原來係妹市

真係冇力跌 唔好下下話我燈 我只係帶個好消息比大家

TD死撚左

熔斷黎講呢隻都數一數二

Gme散戶仲搶緊貨

升返上星期跌個D得唔得

SE做乜9

amc tesla

唔怕，長江後浪推前浪
好快有人第2派人會補上架啦

開市龍penis buy
11點大棍 penis sell
臨收市棍上殺put

血肉長城終須破

LMT

等睇最後跌到落幾十蚊散場
仲有人一班信徒ALL IN溝貨 , 話等SS

入左金仲未收到 好想爆買

隻AMC好硬

SE搞乜

果果大爆升

我入去執粒石先

SE 有宥子加持又爆上

3T有冇得再生性D

講左最後逃生日
同GME陪葬啦

帶埋SQ ok?

bb胎死腹中

BB

痈咩廢得過AMD?

三大指數唔多掂

想put果果

睇GME 真係好睇過睇戲 重點係唔洗錢

納dee 同標普好力到
fced 牛市

QS幫你日日蝕

SE 咩事...

NVDA

is a trap

台積電生性病母陪感安慰

清倉派集合準備落地核未

se真係好勁
i hv a position

垃圾sq繼續垃圾

今晚原來係疫苗play

sea

金波

唔似升緊200點

gme咁都升得翻

條條指數都90度扯旗

bb又縮返入去

Wsb去晒炒銀

Vix 唔落番去25都唔敢再加孖展

Pltr bb

我個 BB就黎變返蛋白質

又屌老母個閪

笑死

SE

Ai都轉埋燈

不停抽插老母個閪

唔小心燈到佢上返去

BB洗唔洗插到咁

FT個app死死下

4.63入左ikea

10蚊接你地d貨

大奇蹟日amd照插
屌

qs呢隻野真係日日新低

傢俬狂跌

TD AS WELL

BB玩完

落翻10$

果果又垃圾

血肉長城

BB is dead

正常表現

盤前放左se

話左今日係大奇蹟日 股價千升 指數龍升

bb 滅世

SQ幫你日日輸

Sq真係垃圾黎

BB CLS

快撚d開孖搶貨啦仲問

sesq

WEB都死死地

盤前gel到咁

Sq?
Sqqq????

我既FT有o的問題，streaming watchlist唔識郁

sq轉燈。。。

酒呀

建議大家ALL IN

1130先知..

今次真係BB 肚痾

BB回歸子宮

BB分解返去春袋了

SQ

穿哂線上星期五比人串

死貓彈, 太唔明朗
走啊手足
一陣趺返

又插 屌伙老母跌左一個星期

FT 幫我強制 SH 好感動

FT又爆炸

SQ趺左咁耐估唔到都仲咁多人上黎喊驚

我就揸到2026既
十年牛市佢點都有4年玩

Veri爬得幾穩

死貓彈

孖爆了

IPOE
27蚊仲追唔追好
遲左一陣就飛天

11點後見真章
頭半個鐘散戶時間
日日大上大落好過入戲院睇戲

屌完老母做sp
入返春袋
點搞
7蚊貨

想反手put果果
求屌醒

究竟BB會唔會喺19號之前跌穿8蚊呢

SLV CALL

又高開低走

VX future 搶到on9

工藝越黎越精巧

高J 分注 set SL

除左支概股好多都先升後跌

個倉綠轉紅了

準備轉燈
又
要
守
喪

GME戰敗了

最後逃生日, 走啊
今星期好多假V, 之後真回調啦

tsm 同埋果果點解可以垃圾

上星期五趁btc拉升，係走貨好機會但得開市後15mins

Bb大戶？

你係宥巴徒弟？

9.5 BB 上星期20蚊放哂
依家再short put BB 9.5
到價就可以又建倉, 唔到價就執free money

跌夠未呀

關鳩事咩
BTC升=SQ趺
BTC趺=SQ趺

今日有邊隻好入

棍落

靈車

唔好入

gme

閪冧

maxr幾錢入好

垃圾車幾時先上返900

ft係咪神神地
個價唔識自動跳
要手動refresh

32857

有無人識

傢俬

AMD日日棍

果然開市頭30分鐘都係散戶時間

隻bb真係垃圾黎

又棍

無咩方向

最後逃生門

目測qs無底

入完AMD, TSM, 即刻轉手放返哂出去...

盤前好多人gel頭

你唔係清倉啦咩清

已-5%

跌咁多都無力彈, 回調已成事實
成個市氣氛怪怪地, 妖氣充天, 貪勝不知輸

買咩

滅世了

我sp左勁多 滅世棍都綠緊 縮iv

好彩gel 得嚟無加開孖展
而家瘋狂棍落都唔怕被斬倉

BB PLTR

挑 又係打機日

V會來嗎

個市強到完全冇力跌

炒風橫溢
末日前的瘋狂

今晚又過山車
考驗信念

被MA5壓死

SQ...QQ

通常清完就會升

Bb無眼睇全清麻煩你返去5蚊

入唔切put

有冇人可以講下BB做咩

我都諗緊

買咗uvxy都頂唔住

下次盤後買 盤前賣

好彩開市入咗sqqq

道指領軍向下衝

散水

全倉sq.....qq了

升都冇力

熊一

EXPR 廢股

熊軍好彩無手多

TSLA快穿800

每日等陣走, 但每日都唔識彈直插

vx future turn green

印炒機幫左你地逃生, 有走好走
印炒機只係星期一先開工

星期五入 今日賣 又執到啲石

出價啦望

哭喪開始

今次信你

劇本

BEKE跌多格啦

我大蘋果率先轉燈

契媽都頂唔緊啦

又閪lum

AAPL打算發債??

暴巴no

靈車800 都要穿？

你用收盤價睇咪唔關事囉

對唔住我上星期上左BB大船坐沉左各位

巴打堅中

爛果帶跌 G9G

gme跌 大市跌 股災了

V返啦無事

4蚊再溝, 5蚊貨

落咗未

咁正
我都想試下搭
不過呢隻野短期都唔好買 好易坐艇 小小消息都有排坐

自己覆自己

硬食地獄之火，不減倉